企疏D呀屌你老母

今日條彌敦道塞撚到仆街 架水砲一推前D手足想走都無得走呀 夜D仲要人踩人埋

puah

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。

pish

呢樣手足會識諗 但係比D手足卡撚住真心無奈...
有D人仲要跑之餘推鳩前面/蚊撚佢

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

屌你老母後面班友剩識玩電話頂住條路

屌還屌 大家仲係同一條船!!

無大台就要集思廣益 百屌成材